# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-04-28 09:54-0400\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

# Ignore, Do not translate, in base translation
#: bazaar_dog/settings/base.py:184
msgid "Arabic"
msgstr ""

# Ignore, Do not translate, in base translation
#: bazaar_dog/settings/base.py:185
msgid "Danish"
msgstr ""

# Ignore, Do not translate, in base translation
#: bazaar_dog/settings/base.py:186
msgid "German"
msgstr ""

# Ignore, Do not translate, in base translations
#: bazaar_dog/settings/base.py:187
msgid "English"
msgstr ""

# Ignore, Do not translate, in base translations
#: bazaar_dog/settings/base.py:188
msgid "Spanish"
msgstr ""

# Ignore, Do not translate, in base translation
#: bazaar_dog/settings/base.py:189
msgid "French"
msgstr ""

# Ignore, Do not translate, in base translation
#: bazaar_dog/settings/base.py:190
msgid "Italian"
msgstr ""

# Ignore, Do not translate, in base translation
#: bazaar_dog/settings/base.py:191
msgid "Japanese"
msgstr ""

# Ignore, Do not translate, in base translation
#: bazaar_dog/settings/base.py:192
msgid "Korean"
msgstr ""

# Ignore, Do not translate, in base translation
#: bazaar_dog/settings/base.py:193
msgid "Dutch"
msgstr ""

# Ignore, Do not translate, in base translation
#: bazaar_dog/settings/base.py:194
msgid "Portuguese"
msgstr ""

# Ignore, Do not translate, in base translation
#: bazaar_dog/settings/base.py:195
msgid "Russian"
msgstr ""

# Ignore, Do not translate, in base translation
#: bazaar_dog/settings/base.py:196
msgid "Simplified Chinese"
msgstr ""

# Ignore, Do not translate, in base translation
#: bazaar_dog/settings/base.py:197
msgid "Traditional Chinese"
msgstr ""

# Please translate
# see thejoewoods.com/blackletter and https://yaytext.com/fraktur/
#: ob/api/base.py:41 ob/api/base.py:132
msgid "𝕭𝖆𝖟𝖆𝖆𝖗 𝕯𝖔𝖌"
msgstr "바자 도그"

# Please translate
#: ob/api/base.py:43 ob/api/base.py:134
msgid "Bazaar Dog"
msgstr "바자 도그"

# Please translate
# see thejoewoods.com/blackletter and https://yaytext.com/fraktur/
#: ob/api/base.py:132
msgid "𝔓𝔯𝔬𝔣𝔦𝔩𝔢𝔰"
msgstr "프로파일"

# Please translate
#: ob/api/base.py:134
msgid "Profiles"
msgstr "프로파일"

# Not used
#: ob/api/filter.py:72
msgid "Search"
msgstr ""

# Not used
#: ob/api/filter.py:73
msgid "A search term."
msgstr ""

# Please translate
#: ob/api/param_dev.py:12
msgid "Default"
msgstr "기본"

# Please translate
#: ob/api/param_dev.py:25 ob/api/param_dev.py:42
msgid "Online"
msgstr "온라인"

# Please translate
#: ob/api/param_dev.py:26 ob/api/param_profile.py:150
msgid "All"
msgstr "모두"

# Please translate
#: ob/api/param_dev.py:35
msgid "Language"
msgstr "언어"

# Please translate
#: ob/api/param_listing.py:20 ob/api/param_profile.py:51
msgid "Bitcoin Cash"
msgstr "비트코인캐시"

# Please translate
#: ob/api/param_listing.py:21 ob/api/param_profile.py:52
msgid "Bitcoin Legacy"
msgstr "비트코인레거시"

# Please translate
#: ob/api/param_listing.py:29 ob/api/param_profile.py:60 ob/models.py:127
#: ob/models.py:141 ob/models.py:632 ob/models.py:647
msgid "Any"
msgstr "아무거나"

# Please translate
#: ob/api/param_listing.py:102 ob/api/param_profile.py:126
msgid "Hide"
msgstr "숨기기"

# Please translate
#: ob/api/param_listing.py:102 ob/api/param_profile.py:127
msgid "Show"
msgstr "보이기"

# Please translate
#: ob/api/param_listing.py:102 ob/api/param_profile.py:128
msgid "Only NSFW"
msgstr "NSFW 만"

# Please translate (leave variable ( {place} ) in translation)
#: ob/api/param_listing.py:239
#, python-brace-format
msgid "to {place}"
msgstr "{place} 로"

# Please Translate
#: ob/api/param_listing.py:241
msgid "to Anywhere"
msgstr "어디로든"

# Please Translate
#: ob/api/param_listing.py:278 ob/api/param_profile.py:217
msgid "Main Network"
msgstr "메인 네트웍"

# Please Translate
#: ob/api/param_listing.py:278 ob/api/param_profile.py:217
msgid "Test Network"
msgstr "테스트 네트웍"

# Please Translate - used to filter listing with >X fee leave varible in translated string
#: ob/api/param_listing.py:331
#, python-brace-format
msgid "> ~{percentage}% Bitcoin Fee"
msgstr "> ~{percentage}% 비트코인 수수료"

# Please Translate
#: ob/api/param_listing.py:340 ob/api/param_listing.py:406
#: ob/api/param_profile.py:38 ob/api/param_profile.py:308
msgid "Reset"
msgstr "초기화"

# Please Translate
#: ob/api/param_listing.py:346 ob/api/param_profile.py:253
msgid "Accepted Currencies"
msgstr "취급 화폐"

# Please Translate
#: ob/api/param_listing.py:351
msgid "Verified Moderator"
msgstr "확인된 조정자"

# Please Translate
#: ob/api/param_listing.py:356
msgid "Moderators Available"
msgstr "조정자 유효함"

# Please Translate
#: ob/api/param_listing.py:361 ob/api/param_profile.py:293
msgid "Adult Content"
msgstr "성인물"

# Please Translate
#: ob/api/param_listing.py:366
msgid "Condition"
msgstr "상태"

# Please Translate
#: ob/api/param_listing.py:371 ob/api/param_profile.py:28
#: ob/api/sort_listing.py:22 ob/api/sort_profile.py:22
msgid "Rating"
msgstr "등급"

# Please Translate
#: ob/api/param_listing.py:376
msgid "Type"
msgstr "형태"

# Please Translate
#: ob/api/param_listing.py:381
msgid "Ships to"
msgstr "수신인:"

# Please Translate
#: ob/api/param_listing.py:386
msgid "Ships Free "
msgstr "발송수수료"

# Please Translate
#: ob/api/param_listing.py:391
msgid "Connection Type (Alpha)"
msgstr "연결 형태 (알파)"

# Please Translate
#: ob/api/param_listing.py:396 ob/api/param_profile.py:303
msgid "Network"
msgstr "네트웍"

# Please Translate, i.e. listings where the BTC network is too high
#: ob/api/param_listing.py:401
msgid "Show Dust"
msgstr "더스트 보이기"

# Please Translate
#: ob/api/param_profile.py:12 ob/api/sort_listing.py:7 ob/api/sort_profile.py:7
msgid "Relevance"
msgstr "적절"

# Please Translate
#: ob/api/param_profile.py:18 ob/api/sort_profile.py:12
msgid "Items Listed (High to Low)"
msgstr "아이템표시 (낮음차순)"

# Please Translate
#: ob/api/param_profile.py:23 ob/api/sort_profile.py:17
msgid "Moderating (High to Low)"
msgstr "보통의 (낮음차순)"

# Ignore, in base translation
#: ob/api/param_profile.py:150 ob/api/widgets.py:11 ob/api/widgets.py:48
msgid "Yes"
msgstr "예"

# Please Translate
#: ob/api/param_profile.py:171
msgid "Is an OB1 Verified Moderator"
msgstr "OB1은 확인된 조정자인가"

# Please Translate
#: ob/api/param_profile.py:191
msgid "Has OB1 Verified Moderator"
msgstr "OB1은 확인된 조정자였나"

# Please Translate
#: ob/api/param_profile.py:258
msgid "Verification"
msgstr "확인"

# Please Translate
#: ob/api/param_profile.py:263
msgid "Offers Moderation"
msgstr "조정 제공"

# Please Translate
#: ob/api/param_profile.py:268
msgid "Moderator Language"
msgstr "조정자 언어"

# Please Translate
#: ob/api/param_profile.py:273
msgid "Store Verification"
msgstr "상점 확인"

# Please Translate
#: ob/api/param_profile.py:278
msgid "Store Moderators Available"
msgstr "상점 조정자 가능"

# Please Translate
#: ob/api/param_profile.py:283
msgid "Vendor Rating"
msgstr "벤더 등급"

# Please Translate
#: ob/api/param_profile.py:288
msgid "Server Version"
msgstr "서버 버전"

# Please Translate
#: ob/api/param_profile.py:298
msgid "Connection Type"
msgstr "연결 형태"

# Please Translate
#: ob/api/sort_listing.py:12
msgid "Price (Low to High)"
msgstr "가격 (높음차순)"

# Please Translate
#: ob/api/sort_listing.py:17
msgid "Price (High to Low)"
msgstr "가격 (낮음차순)"

# Please Translate
#: ob/api/sort_listing.py:27
msgid "Random"
msgstr "임의의"

# Please Translate
#: ob/api/sort_listing.py:37
msgid "Newest"
msgstr "최신"

# Please Translate
#: ob/api/sort_listing.py:42
msgid "Oldest"
msgstr "최고(古)"

# Please Translate
#: ob/api/sort_listing.py:47
msgid "Title A-Z"
msgstr "제목 A-Z"

# Please Translate
#: ob/api/sort_listing.py:52
msgid "Title Z-A"
msgstr "제목 Z-A"

# Please Translate
#: ob/api/sort_listing.py:57
msgid "Least Relevant️"
msgstr "최소 관계"

# Please Translate
#: ob/api/widgets.py:10 ob/api/widgets.py:47
msgid "Unknown"
msgstr "무명의"

# Ignore, in base translation
#: ob/api/widgets.py:12 ob/api/widgets.py:49
msgid "No"
msgstr "아니오"

# Please Translate
#: ob/models.py:128
msgid "Percentage"
msgstr "퍼센트"

# Please Translate
#: ob/models.py:129
msgid "Fixed"
msgstr "수정됨"

# Please Translate
#: ob/models.py:130
msgid "Fixed Plus Percentage"
msgstr "수정된 추가 퍼센트"

# Please Translate (clear net is normal internet)
#: ob/models.py:142
msgid "Clearnet"
msgstr "Clearnet"

# Please Translate (Both ipv4/ipv6 and .onion
#: ob/models.py:143
msgid "Dual Stack"
msgstr "이중 스택"

# Please Translate
#: ob/models.py:144
msgid "Tor Only"
msgstr "Tor 전용"

# Please Translate
#: ob/models.py:145
msgid "IPFS Cashed"
msgstr "IPFS Cashed"

# Please Translate
#: ob/models.py:633
msgid "Physical Good"
msgstr "피지컬 좋음"

# Please Translate
#: ob/models.py:634
msgid "Digital Good"
msgstr "디지털 좋음"

# Please Translate
#: ob/models.py:635
msgid "Service"
msgstr "서비스"

# Please Translate
#: ob/models.py:637
msgid "Cryptocurrency"
msgstr "암호화폐"

# Please Translate
#: ob/models.py:648
msgid "New"
msgstr "새것"

# Please Translate
#: ob/models.py:649
msgid "Used Exellent"
msgstr "최상 중고"

# Please Translate
#: ob/models.py:650
msgid "Used Good"
msgstr "좋은 중고"

# Please Translate
#: ob/models.py:651
msgid "Used Poor"
msgstr "나쁜 중고"

# Please Translate
#: ob/models.py:652
msgid "Refurbished"
msgstr "리퍼브"

# Please Translate
#: ob/models.py:888
msgid "Local Pickup"
msgstr "로컬 픽업"

# Please Translate
#: ob/models.py:889
msgid "Fixed Price"
msgstr "수정된 가격"
